有冇人訓醒之後咬緊牙關

近呢幾個月幾乎日日訓醒之後都咬緊牙關, 牙骹嗰啲好似實晒咁
有冇人都係咁?
係唔係壓力大嘅提示?

Lm想知呢幾年都成日俾人話我半夜磨牙

我都有宜個問題，
特別係用力個時，
有無方法戒

lm
有排都係咁依家個牙骹成日啪啪聲

我細個嗰時屋企人已經話我訓覺有磨牙
但而家好似冇乜
不過朝朝起身個牙骹都好緊

我都想知... 我應該係訓覺時不自覺地咬緊牙關, 好想get rid of this

咁嚴重係張開口嘅時候啪啪聲?